JER 柳應廷 水刑物語

有無人覺得佢好似扮緊林宥嘉

個look 可能係...
但唱腔唔似

Mirror最唱得係佢 Jer仔

佢唱歌好聽 不過好撚樣衰

佢不嬲都係Mirror 嘅唱功擔當黎

唔係話有才華唔駛樣咩

其實唱果個係我係咪好似原唱

巴打24個鐘都見到你

明顯前幾個留言冇聽

Hi

對音樂個份執著已經超越左阿Jer

佢好正喎

我連續唱左兩日 錄左50隻歌 我想有一日比人話係‘識唱歌’

佢好似都咬字唔正架喎，前排睇到佢訪問話有隻字喺錄音室錄咗30幾次

佢首歌個封面我一睇就覺得係抄林宥嘉

歌手呀嘛

唔好咁啦 呢啲歌手買少見少 唔通你想聽返星夢咩

首歌係唔錯

13樓的大笨象，好聽啲

首歌作得幾好
可惜佢唱現場唔掂
之前同Dear Jane 合唱俾人完全KO

仲有條佢同林2汶唱 又被KO多次

支持巴打

多謝你